{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 용천 노블레스펜션(단체,워크샵) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途の追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外のペットと一緒に泊まる場合には入室を拒否される場合があり、それによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご利用の際には一軒家の客室、暖炉、プール、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場などの予約特典と食事可能、駐車可能、渓谷隣接などをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途の追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペットと一緒に泊まる場合には入室を拒否される場合があり、それによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守るべきですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っていた場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用できる特典や施設について教えてください。",
            "answer": "ご利用の際には一軒家の客室、暖炉、プール、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場などの予約特典と食事可能、駐車可能、渓谷隣接などをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 654
    }
}